有時候失去左 人先會長大

啱啱同ex分左接近三個星期
由以前有佢係身邊 到而家習慣返要自己一個
其實真係好唔慣
啱啱分既時候 總係覺得ex唔識珍惜我
以為樣樣都遷就佢 物質上既野無限量提供
以為自己將自己所擁有都提供俾佢 咁就叫好好男友
其實我冇諗過佢想要既係咪真係li d

戀愛真係有好大學問
個topic 真係一世都唔會學得完
大家願意去點樣磨合
點樣去放低自己既另一半 去迎合對方
點樣溝通 大家既價值觀
真係有好多野 學極都學唔曬
以前自己覺得係ex唔肯磨合 原來係我地唔夾
終於知道點解ex會覺得同我一齊有壓力
終於知道自己自視過高 不可一世
分左之後我仲後打去鬧你
原來我自己都有好大問題
原來係我唔識拍拖
係一個失去左佢既世界 我長大了 我知道自己有咩問題
但係佢可能永遠都唔會再返黎我身邊
可能如果我地遲幾年先係埋一齊 我地真係可以繼續走落去

啱啱分咗手
或者都係時機唔啱

點唔夾 講黎聽下

我地long d
可能佢想要既係一個人陪住佢
但係我永遠都唔可以時時刻刻係身邊
大家價值觀都有唔同
我想要既係一個可以體諒我既女朋友
有時候可能過份緊張同關心佢
令佢覺得有壓力

我同佢分手兩星期
我一直以為我地唔夾
成日都FF會有完美既愛情(初戀)
成日去諗佢啲我唔鍾意既嘢
忽略左佢對我既好

兩星期前我同佢分手
我先開始犯賤開始諗雖然佢未必係最適合我既人
但係如果可以再黎一次
我應該去同佢磨合而唔係一直去放大我地唔夾既嘢

我唔想失去佢
我仲爭取緊
我好驚佢再拒絕我
但係我仲未想放棄

失去左好多野

我都未想放棄
我都仲好掛住佢 我好想有機會再重新黎多一次
但係可惜我打電話去鬧佢
將件事一步一步咁推向完全無得返轉頭既局面

我都有
佢分手嗰下我好hurt
超嬲
我覺得被拋棄
但係其實個局面係我自己造成既...

我而家就係咁
當時係覺得係ex問題 唔識珍惜我
根本我自己有份搞成咁
一隻手掌真係拍唔響

我係冇去珍惜人嗰個
我兩個星期黎不斷自責
我可能尼幾日儲下勇氣又去搵佢
我好驚佢又拒絕我
我真係唔知到時點算好
但係我又好想去試多一次
我真係好想好想好想同佢喺翻一齊

如果你真係想既就試啦
加油呀
但係我點自責都冇用
我講左好多好難聽既說話
就算我變到幾好
佢都唔會返轉頭

我一定會搵佢
不過我要做好被拒絕既準備先
唔既話我真係會崩潰

係
但係要抱住你已經比其他人幸福既心態繼續做好自己
分手時仲相愛 只係因為有d問題未解決 ／ 解決唔到
多謝陪你走過一程既人

係呀
我好清楚我今次經歷真係學到野
雖然我而家仲好掛住佢
但係我知我自己條路要繼續自己去行
如果有緣既 將來我地會再係返埋一齊

同你心態, 經歷都好似
加油
不過唔好等啦 都唔好太覺得仲有緣份
留番你個緣份同另一個女仔啦

利申: 已經八個月都仲好掛念ex

巴打一齊加油呀
雖然我釋懷唔到
但係我知道我而家放手
我可以選擇一個更好
無謂再曬時間
希望遲d會好d

會長大就夠啦

你有冇諗過其實大家都冇錯，對方既然唔適合自己分開係遲早，有時無論幾鍾意佢，你都要放手
一次次嘅爭吵已經令你地嘅感情漸漸磨滅，倒不如趁大家仲未因愛成恨，留低個美好回憶比對方。

雖然歸根究底都係唔夠愛，你有冇見過父母會想同仔女分手？既然大家唔肯遷就，就隨他去吧

其實我知既
有好多時我不斷將自己底線降低去迎合佢
我嘗試去磨合 結果可能佢唔想
變左好似我一個人去改變佢
其實夠愛一個人 佢真係會去為大家去付出
只怪大家年齡 價值觀都有唔同
放手對我黎講可能係最好既選擇